有冇人試過淘寶比差評之後比人搔擾

短訊、微信、電話，不斷打黎同send黎

有錢退咪由佢

叫佢幫你吹

以後可以免費淘寶

200照收評論照舊

你買張電腦椅幾錢?連運費都應該4,500人仔啦
如果真係垃圾用唔著退得個200蚊真係不如無視佢
但係如果你還價睇著俾人截圖周到去舉報你勒索

屌比番200你咪改囉屌 好過冇

人地有錢退咪算好

蝗蟲基因

死去周圍屈錢啦乞衣

佢第一次微信搵我我已經拒絕左佢，佢係咁煩住我我最後黑名單左佢，跟住而家短訊轟炸

但而家係賣家屈樓住要喎

前因後果都冇想討論d咩

你老母生得你咁on9都似係蝗

問佢幾錢q

就係買左張凳唔滿意，比差評，然後被搔擾

樓主住支那?又淘寶又微訊又收到支國SMS 用支那嘢抵撚死

咁on 9 直寄？？

我唔知做咩會短訊收到，我用3，住香港

直送定集運先
集運就無視佢
直送知你地址就小心啲，佢哋咩都做得出

集呀

張電莖椅差成點先？對唔對得住個價？

集運點解知你電話號碼

集就理撚得佢，最多都係sd msg

block埋佢個電話號碼啦